葉劉表示: 呢條條例係啱既 所以政府唔徹回係啱

我屌你老母呀
仲屈我地係衝擊狗總 稅務大樓
話我地拎徹回做藉口 其實係想要飯民同黃之峰接手香港
到底佢有冇腦

呢個真係屈得有啲過份
要接手香港都唔係搵泛民啦

屌佢老母啦

乜原來係咁
點解要g phone 接手香港？

孽瘤呢，呢鋪擺明要煮死妹妹，我地咪助攻吓囉

孳瘤

求鳩其啦，個老女人做想做CE，中共又唔撐，03年23條又做棄卒

佢好慘架啦，由佢吠下啦

屌你

係啱嘅做乜要暫緩

彈出彈入

煲大佢

等亡黨啦

又轉風向？

你地咁天真覺得佢有變過咩
佢過兩日可以話23條立法係啱

佢係咪想快啲迫死林奠自己上位

所以當年問責佢落台都係啱既
在保安局局長任內，葉劉淑儀的政策備受廣泛爭議。在向各國爭取特區護照免簽證、解決困擾香港多年的越南船民問題、制定中港兩地有關被扣押港人之通報機制雖有建樹，但在處理居港權問題和《公安條例》修訂等議題上過於強硬，以及被批評不尊重香港司法制度。2002年9月開始推銷具爭議性的《基本法23條》（簡稱《23條》）立法，由於被指態度輕佻傲慢，蔑視議員提問，又時常發表富爭議性言論，執意立法23條讓她的民望不斷下滑[3]，至2003年7月1日50萬人上街遊行後，其民望更跌至谷底，成為最不受歡迎的政府官員，最終迫使《23條》擱置立法，她本人亦在同年7月16日辭職，成為首批辭職的問責局長之一。

佢啱先真係有提23條
話23條都冇徹回點解今次要

董建華宣布撤回第二十三條立法

仲話琴晚警察好英勇 唔戴口罩喺人群行入去狗總
係咪on9 咁柒都講到好威咁

狗鼎話琴晚個警察番工俾人追打

藍絲gp 瘋狂打飛機中

有冇論點？

你指拎咩嚟打飛機？有沒link

相由人生

心*

條八婆憎777憎入骨
驚佢唔死係咁加幾刀

就算係 你講野都俾返啲論據呀大佬
冇邏輯真係好撚恐怖架